（英雄聯盟）一人一隻s7最強adc

一定汎

扑頭仔

太型啦

冇人覺得汎最強?

Ashe

最新果隻

圖奇 一撚定係

汎

識玩一定玩非主流

利申Ahri Ad

Lucian 一定係

Yasuo Master YI riven zed

teemo

屌你老母英雄聯盟玩家死全家

ad我淨係玩燼

on9 ?

same bromain 汎

唔計陣容技術，淨論射手黎計汎係最勁adc

有走位 真傷 隱形 有cc 痛 易滾雪球 切坦 skin型 容易有outstanding play

仲有乜邊隻ad可以做到

Diamond vayne main here

汎同達瑞文 走位同極限反殺真係得呢兩隻，但達仔真係好難玩

其他ad唔入流